睡房用暖爐會唔會搞到塵蟎/mold菌增生？

訓覺時凍到個鼻好傷同係咁出鼻涕 起身就feel到鼻腔同喉嚨好痛
但又怕暖爐(我諗住買oil filled嗰種)會搞到間房啲塵蟎/mold仲勁

有無人用過

用暖爐咪仲乾
用熱水袋仲好啦

唔係咁識 熱水袋可以令個鼻舒服d
因為我係吸入鼻嗰啲太凍 搞到好刺激鼻腔

SOR , 咁本身你屋企凍 同多塵 ?
會唔會考慮買部空氣清新機

有呀有部空氣清新機 但訓覺時作用好似唔大 因為我訓上層碌架床

睇你用咩牌子機
唔係瑞士就算啦

有冇用加濕器呀 瞓覺嗰陣時開朝頭早起身都冇咁辛苦

本身鼻有小小腫 唔係吸得好夠氧氣 帶口罩我第朝起身會頭痛

就係怕滋生黴菌同塵蟎

瑞士邊隻